大家係唔係已經唔記得咗渣打出賣手足資料？

點會

(休息夠嘅入嚟) 繼續爭取外援 唔好俾佢停

準備下星期 和NGO Lunch

屌，爭啲負評，睇錯渣哥。
推

推